防暴警衝入沙田新城市廣場

剛剛睇住RTHK live, 明明人地行緊商場唱緊歌，超和平，根本都冇事發生，無啦啦D防暴衝晒入去拉人，在私人地方內用槍指嚇平民。

香港點解會變到咁樣。